JJ 插冰山 打機 mouse 求推介

玩開 FPS , 手細

睇岩 Logitech g403 / deathadder
不過見有巴打話 da 手細會好頂

畢直大概 ~$500 求推介

Ec1-A

手細應該用ec2-a

Logitech g pro

細手真心唔好揀da

Fk2/ec2a

g pro

標準答案 g403